analyser expressions : initialisation variables... (moi)
	-> vérifier les arbres avec interface graphique
	-> gérer les erreurs sans stopper tout le programme
		-> exeption et retourner les numéros de lignes et colonnes
	
analyzer.java	
	->if faut remplacer le switch généré ligne 520 par :
switch ((jj_ntk == -1) ? jj_ntk() : jj_ntk) {
                case IDENT:
        ;
                    break;
                case RETURN:
        ;
                    break;
                case IF:
        ;
                    break;
                case ELSE:
        ;
                    break;
                case WHILE:
        ;
                    break;
                default:
                    jj_la1[23] = jj_gen;
                    break label_21;

            }
		->voir pourquoi...
		(celui généré cherche ";" ne le trouve pas et stoppe la boucle. Déplacer l'appel des fonctions dans instrsAnalyzer()?)

controleur de type (samuel)
	-> patron visiteur ou autre
	-> variables void
	-> type des expressions (condition -> type boolean, addition -> type int...)
	-> type variables

GUI (Awaleh)
	->utilisation de l'analyseur depuis l'interface graphique
	->affichage de l'ast
	
maven + depot git : quand on aura les accès git...

